poly 唔見左usb

尋日留左隻藍色usb係libra4樓啲電腦到

有冇人執到

執到可唔可以同我講 唔該曬 入面有好多相

希哥事件

入面有好多相

上次我都係唔見咗usb
後果好大獲
樓主rip

同屋企人去旅行既相黎 我係女仔